8.7 入左易音，走定唔走好

垃圾估 暫時蝕一千

溝多啲咪得

$5見

輸個1000就係到吠
就咪學人玩估票la

你真既話就放番入銀入做定期啦

快撚啲走啦

轉好過

我蝕左$5000都係咁啦（第二隻股），果少少錢驚毛

你係steam都賺幾皮啦
蝕個一千幾百做咩講出黎

8.9揮手

Same 想放鳩曬入其他股算

你打少左個萬字?

偉哥話佢老母易車
美國上市先由十多元跌到幾蚊再升上90蚊再跌返2x元
恭喜你

首先你告到steam仆街冚家鏟
之後賠畀你嘅錢咪可以all in 溝貨囉

震倉咋

睇下2689先啦

仲唔走等咩

等跌穿ipo

on9 , 8.5 都好走啦